我愛❤MOMOLAND❤ Forum#(4) LIHKG越來越多人喜歡MMLD 成為Merry 我真係衣錦還鄉

我愛❤MOMOLAND❤

MOMOLAND（韓語：모모랜드），是MLD Entertainment（前稱Dublekick Company）於2016年透過與Mnet合作的練習生競爭節目《SURVIVAL MOMOLAND를 찾아서》選出的女子演唱團體，由10位少女在節目中挑戰不同任務，爭取出道機會，最終選出 慧彬、NANCY、妍雨、娜允、娥仁、珠伊、JANE 七名成員。

2017年3月28日，加入曾在《SURVIVAL MOMOLAND를 찾아서》落選， JYP娛樂練習生出身的新成員 DAISY。

2017年4月10日，加入PRODUCE 101出身的新成員 泰河。

MOMOLAND在打招呼時會說"Get your ticket!"，可知MOMOLAND團名的含意是一座遊樂園。粉絲名為"Merry-go-round / Merry "，意旨MOMOLAND就像旋轉木馬一樣老少咸宜。

MOMOLAND❤
YouTube 官方頻道:

MOMOLAND❤
Twitter:

____________________________________________

Album

1st
《Welcome to MOMOLAND》
짠쿵쾅（JJan! Koong! Kwang!）

2nd
《Freeze!》
꼼짝마（不要動）

3rd
《GREAT!》
BBoom BBoom

4th
《Fun to the World》
BAAM

____________________________________________

___________________________________________

我愛Nancy❤
世界上最靚女生

Nancy

本名：李承利

英文名：Nancy Jowel McDonie

生日：2000年4月13日

162cm 46kg O型

擔當：主唱、領舞、視覺

Nancy是隊中最小的，也是唯一的00後，老爸Richard McDonie是美國人，曾是陸軍少尉，之後在韓擔任英語老師的時，經常給學生們放女兒組合的MV，可以說是非常賣力為女兒宣傳的好爹了

據說之前學生們都不認識，現在MOMOLAND的知名度高了，很多學生都知道了。

老媽是韓國人，姓李，所以韓文名就跟了媽媽的姓。她也自然而然擁有美、韓雙國籍。Nancy在韓國大邱出生，3歲到父親的故鄉美國俄亥俄州生活了近一年，之後一直在西雅圖生活到9歲。之後回到了韓國，在龍仁市念了小學和初中。

因為是混血，外表有些特別，很容易受到關注，Nancy在組合出道前就出演過很多綜藝了。

出演綜藝後，她也收穫了不少粉絲，有的粉絲站一直從2012年運營至今。

出道前就以綜藝拓寬了認知度，但千萬別忽視南希妹子的歌唱實力。在《尋找MOMOLAND》中她演唱的《人魚公主》OST很好的展現了她的歌唱實力和個人魅力。

之後因為一個直拍視頻，南希妹子再次受到網友的關注。

當時是一個小型粉絲見面會，南希身著白T+緊身牛仔褲，很好的展現了身體線條，吸引了許多男性的目光

，該視頻也迅速點擊破百萬。

______________________________________

我愛❤Yeonwoo妍雨❤
世界人最可愛女生

妍雨

本名：李多斌

生日：1996年8月1日

169cm 49kg B型

擔當：主Rapper，副唱，視覺擔當

妍雨擁有出眾的身材比例以及顏值，出道前和Nancy被當做C位的候選人。

前期很多人看過她的表現之後，覺得她更適合Sexy一點的風格。

於是大家看到後來她在《BBoom BBoom》舞台上SOLO撩衣服的那段

鼻血止不住的流啊...

這個Part也為她圈了很多粉絲，甚至一度成為話題。

因為顏值身材都很贊，高中時期的妍雨，在學校就已經小有名氣了。

其實妍雨妹子在以前的公司是演員練習生，來到現在的公司後才開始轉為成為偶像組合成員練習。與幹練的外表不同，私下她其實是一個非常文靜的女孩子。

之前還擔任過《THESHOW》MC，是唱歌、跳舞、演戲、主持的全能藝人了。

乖巧女孩平時的愛好就是看電影，還有…釣魚！

娥仁

本名：李娥仁

160cm 44kg A型

生日：1999年9月27日

擔當：主唱

阿銀（娥仁的韓語發音）妹子可是個中文小能手了，因為父親工作的原因，6歲就跟爸爸來到了中國生活，在上海待了7年半，杭州2年，台灣2年，一共生活了11年半，所以漢語是非常流利了，作為外國人無論是發音還是用詞表達，都很棒，是組合的中文擔當。

在之前《尋找MOMOLAND》時期錄製宣傳放送VCR，以及出道後錄製「平昌冬奧會加油視頻」的時候，娥仁妹子都是全程中文！

值得一提的是，這個中文加油視頻在公司的油管官方頻道，打的就是中文標題。

接受採訪的時候，她還唱了一段中文歌，因為無法上視頻，大家就看動圖感受一下吧：「你存在我深深的腦海里，我的夢裡我的心裡我的歌聲里」

不僅中文出色，阿銀因為在中國上的國際學校，英文也是非常的流利。和隊中另外兩位歐美成長的Nancy、Daisy在一起時，交流經常用英文。

她較小的身軀，完全看不出是個運動能手，據說百米成績是14秒！籃球也是特長。

PS : 齊劉海兒造型真的很棒

__________________________________________

慧彬

本名：李慧彬

生日：1996年1月12日

165cm 44kg B型

擔當：隊長、副唱

慧彬是組合中年齡最大的，過去曾在B2M公司當了5年練習生。作為韓國人卻很不喜歡吃炒年糕、泡菜等辣的食物

出道之前的藝名是「Cherry」

之前慧彬的頭髮並沒有現在這麼短

之後大膽的嘗試了更短的髮型，炸雞妹覺得現在的短髮很合適了~

由於舌頭比較厚，導致她的發音不是很好，錄音的時候會下很多功夫。隊長呢，平時的愛好就是吃，完全是個大!吃!貨!

如果沒有日程的話，她就會吃很多東西，而且必須三頓飯！額，看看人家的身材…哎…
__________________________________________

Jane

本名：成智筵

生日：1997年12月20日

166.7cm 46kg O型

擔當：副唱、領舞

一個說話語速很快的女子，kkkkkk。覺得Jane真是一個非常有實力的愛豆，一雙大眼睛很有靈氣，而且唱功也很出色，看過蹦迪現場的朋友們應該對她那段「Fall in love」的高音有印象。

Jane妹子進入公司後6個月就出道了，很大原因是她的基本功很紮實，進入公司前她在Dream Vocal學院待過，舞蹈實力非常出色，學院官方油管上傳過她SOLO Cover的TWICE《CHEER UP》和《TouchDown》舞蹈視頻，倆視頻目前觀看數是260萬！可以說很棒了！

之前她還和Daisy(後排)一起Cover了一段SuperJunior的《Black Suit》,舞蹈動作真的是Power十足了！給一波好評。

Jane有個最大的愛好，就是攝影，現在她本人十分想擁有一台EOS 6D相機…努力掙錢~相機會有的。

身材比例真的非常棒了，上半身短，下半身長，即使不穿高跟鞋，也能很好的展現身體線條，看起來要比簡歷上的166高！大家繼續自行感受吧…

__________________________________________

其他女神成員

最後

新一年我要作更多歌比
❤MOMOLAND❤

#1001嫪毐 • 22m

我屌撚死你 搶我1001

終極妍雨粉留名

覆返上個post有巴打問飯站既野
唔識引用返落黎

呢層你要問真野巴打

訓醒就比樓主推爆左

樓主仲未加jooe介紹係頭版
腳就識j

老實講，jooe先係mmld靈魂人物
無jooe無今日mmld

諗住覆其餘嗰幾個都覆唔到, 邊個手快推曬佢

留名

呢句真
jooe做醜角唔顧形象夠搞笑

樓主囉

我都淨係識喺twitter偷吓圖youtube偷吓fancam咁

講熱誠就ok啦我未完全鍾意成隊

希望大家繼續鍾意mmld

1:39 jooe抹玻璃笑死

好撚似

飯站我又冇話有咩特別鍾意,基本上鍾意就會係咁follow就算有啲冇up到圖其他站都會update

有幾個都可以推薦下
mmld

妍雨
香港站:

韓國站:

nancy

daisy

jane

jooe

fancam
(妍雨)

(nancy)

(妍雨)

(jane)

(唔係全部 mmld)

(唔係全部mmld)

以上係參考,其實自己鍾意咩就follow咩
唔鍾意就唔使理我上面

新po留名

其實我都係主要睇妍雨

雖然初初見到jooe會反感不過睇多一兩集綜藝已經改觀

btw多謝兩位巴打回覆

thanks巴打

仲漏咗個

唔使

下個post再加3個
大家努力推

連狗幾時搬返mml post入去音樂台

溫暖的妍雨

新人留名

搶我1001 屌你老母

笑到仆街 點解可以咁放

下個post放埋頭版

實不相瞞我反而係因為jooe而入坑

Jooe daisy

冇心的
下次讓返畀您

個個都扮新人 越嚟越多人支持mmld

新人lm

又靚又溫暖

快到呢

痴線
你自己都未睇得切

今次jooe做主角 又做mc有拎獎
jooe藍色裙真心靚
無啦啦播返男人300食包

MOMOLAND Reaction

好彩mmld冇事

妍雨

錯重點 雖然妍雨真係靚

點解張相其他人塊面大咗咁嘅

點都唔夠jane塊面大

唔知你地有無po過

睇過但無po過

條片仲有抹玻璃又有男人300啲片段
JOOE真係好搞笑好得意
今日條片暫時睇左不下十次

真係睇一次笑一次

2017年初，韓國Trot歌手洪真英在自己的Instagram上發起了自己歌曲《Ring Ring》的編舞徵集活動。4月19日，洪真英在Instagram上放出了由MOMOLAND提交的編舞並邀請MOMOLAND參加街頭公演。公演中，MOMOLAND成員JooE憑藉高感染力的舞蹈成為了當時的直拍話題。為此，經紀公司在主打曲《Wonderful Love》的EDM版本中加入了一段以JooE為主的舞蹈並在網絡上引起反響。隨後JooE參演了韓國綜藝節目《無限挑戰》並在節目中表演了成名舞蹈。憑藉這段舞蹈，JooE被韓國樂天飲料看所中並代言了旗下的Sparkling Tropicana飲料。因JooE在該廣告中的魔性舞蹈，使得該廣告及JooE本人迅速走紅，為其本人以及MOMOLAND帶來巨大的關注度。

出黎隻秋

無nancy份
nancy去綜藝地獄 叢林的法則，唔知而家點

原來係咁唔怪之得之前啲人話wonderful love edm ver係jooe整啦
因為之前個版本係冇搖頭㗎嘛

[#주이]
메리들 오늘도 힘내요 ❤️🔥
⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀
#모모랜드 #MOMOLAND #JOOE

jooe

ching你都幾快喎我已經秒po㗎喇喎

咁啱姐
JooE好靚

希望keep住長頭髮

係 Jooe終於捱出頭

最好要埋黑髮

我都係鍾意edm ver見佢哋搖頭搖得咁high,自己都想搖埋一份

回帶
181220 KPMA

mmld唱咗二千次bboom bboom
(韓文)

正撚到

nayun說：當我第一次收到這首歌時，我有一個成員因為我不想唱歌而哭了
我聽幾百次都厭啦更何況要唱二千次

偶像唔易做

Nancy

開咗咁耐post都冇討論你哋鍾意聽mmld邊首歌
不如大家講下你哋鍾意邊首
我自己個playlist
洗腦歌:JJan! Koong! Kwang! uh-gi-yeo-cha Wonderful love (EDM Ver.)
BBoom BBoom BAAM

快歌:Bingo Game Curious Fly

慢歌:What planet are you from? love sick Hug me Only one you

排名不分先後

我又些牙momoland playlist 排名先
排名分先後
1. Bboom Bboom
2. JJan! Koong! Kwang!
3. Same same
4. Fly
5. Lovesick
6. Wonderful love (EDM Ver.)
7. Baam
8. What planet are you from?
9. Only one you
10. Curious

無Freeze份

其實我覺得ok唔係話超好聽
Freeze

JJan! Koong! Kwang!真係好聽,啲旋律有變化
妍雨:Up down up down

妍雨巴識嘢

回帶高質必睇妍雨片

其實我最常聽同最鐘意都係JJan! Koong! Kwang!
我仲以為其他人鐘意BBoom BBoom多啲
不過Freeze唔係playlist咁岩播到都唔會專登去聽

黎緊呢次CB唔知咩主題呢
希望係sexy

啱啱睇返之前嗰啲對話,個個成員都想性感啲

呢條

Horror (???????)

呢條唔係個個都應該一定睇過啦咩
最入門級別

非主打歌呢?

係就好啦

Only one you
聽得好舒服

Freeze

dais

jane BB

只知hyebin失了蹤

Ig動態有nancy

daisy啊ching

手快

樓主失了蹤

Nancy起碼見到但hyebin

好掛住我bb豬

幫自己打返格仔先

nancy呀 ,btw幾時影㗎好似冇見過呢輯相

今日仁川機場
無穿無爛平安返左韓國

nancy平安返嚟

我去左接機
紅色帽

又有janeBB

之前Merry送嘅公仔仲keep住

Don't FF too much

好想送大鼻鋼牙比Nancy

我唔係樓主
我唔講大話

大鼻鋼牙都幾襯nancy

其實我係嗰個cam man

妍雨daum cafe

等中文翻譯

一樣都係門牙大 so cute

多謝你幫我同Nancy合照

係咪yeah緊？比人cut到舉中指咁

咁又唔使你個樣咁細冇人認得出

你自己send出嚟㗎喎 你都唔知

屌 係喎
上面有
呢張我係ig見到

我心諗你save埋圖up埋上嚟都唔知

我愛Nancy

第三張好cute

dear no one

前排妍雨daum cafe中文翻譯

有英文版yeonwoo daum cafe

出咗妍雨sma fan cam

dear no one

正啊

Nancy叫我同你講多謝你

太掛住Nancy 小鹿亂撞眼殘

正啊！衰鬼

hyebin where are you

我又來

好悶冇嘢做

呢個真係唔夠你靚

呢個好笑
早幾日Twitter見到，但唔知點down落黎
成件事同妍雨個樣好正

妍雨嗰一下係呆咗......

再來妍雨gif大放送
仲有海量，慢慢無聊時再po出來推

我依家好無聊,btw早唞ching 貨已冇

冇樓主都推得咁快
我應該傷心定開❤

咁快玩完?

其實我都有諗過點會咁快完

收皮啦。我老婆黎

呢個ig睇返黎

走啦你
唔好同我爭nancy

過幾日23號nancy唔係要做8th gaon chart music awards既mc咩
所以先咁早返掛 我諗

咁不如唔好去啦

早啲返唔好咩
過兩日又可以睇nancy著靚靚咁去做mc

佢係我身邊 同我訓緊

正呀有得同金鐘國做mc

Too much ff傷身啊

已經好期待個日nancy點打扮

1負皮

2負了

言語治療

笑咗

吓....

我尋日先係YouTube揾咗嚟睇，好搞笑

Nancy叫我同你地講don't ff too much

睇曬未

呢個ig page我都有follow,識嘢喎

求link

呢個ig勁多nancy睇

巴打 有無youtube link share

唔該你 保安哥哥

第1集 要睇梗係睇曬全部啦

from=search&seid=9170969295574721381

第2集

第3集

未睇快啲睇battle trip yeonwoo+jooe
其實好耐之前

巴打一定好靚仔

有好嘢梗係分享

Nancy屋企唔洗保安

唔該巴打

真飯要睇曬全部

Merry

merry

睇得出言語好飲得同好大膽
一啲都唔驚機動遊戲

搵唔到打gif嗰幕嘅?

打臉gif

巴打飛住睇
有㗎

係
有冇話幾分幾秒

sorry 嚴格上嚟講係得一集
sorry嚴格上嚟講係得一集

好似冇 嗰幅圖我都係喺twitter搵到

有我保護佢

洗唔洗推得咁快
不過好事黎

你少左發癲,有D唔慣

幾時返嚟 我哋都推得好辛苦㗎

唔見巴打你喎，我係佢屋企

ISAC 妍雨 fancam

好可愛

4K妍雨呆坐片

thx 妍雨呆下呆下好得意
daisy同joee都好qq

其實nancy同妍雨係咪有不和 ,呢排見到好多人討論

吓，唔好啊

有無sources

希望唔係真 有啲話有,有啲話冇 我覺得佢哋應該有啲問題解決緊
就算係佢哋都唔會喺鏡頭面前show出嚟

冇 ,ig動態睇到之前twitter都有提到 不過都好少見人提起

妍雨幫nancy頂住隻公仔擺返落去好有愛

回帶
bingo game新歌嚟講聽落去幾舒服,仲要有埋舞
yeonwoo 4k fancam

jane 4k fancam

NANCY❤>>>妍雨❤

會唔會好啲

呢條片nancy同妍雨成日對望同互動超friend
得閒就攬住大家 玩下大家
eg 11:27 BB抱抱 佢哋攬咗好耐
有興趣就睇曬啦,我都唔明佢哋噏乜不過睇得幾開心

呢排掛住po妍雨都冇乜點po nancy
sorry

唔洗sor ，無可否認，妍雨可愛過Nancy，而靚又=nancy咁靚

笑死

haha兩個都咁正 無可否認我係偏心妍雨小小

好傻豬豬

Daisy jooe

下 唔好啊

唔緊要 nancy有我

咁夜仲未訓降脂巴

睇緊波
不過我本身份人都好夜訓同訓三四個鐘就夠

波台狗 講吓笑你慢慢我訓先

我都係上娛樂台波台同遊戲台
早抖巴打

始終2個都係門面擔當
爭位少少心病都無可厚非嘅

言語屬東方式
Nancy屬西方式

都靚

我都未訓

我都係屬西方式

希望只係謠言啦
就算有事都希望快啲解決

你都唔同時區

嗚嗚

巴打去日本嗰個咪得

日本仲揼春
如果我留多兩三日就去到

睇下可唔可以留多三日囉

要開學
去日本第一件事要買日版mini album

hoball
我都未有日版bboom bboom同baam

又有多條4k片妍雨 fancam

韓版我有齊 係差日版

我韓版都未齊 我覺得日版的封面靚好多

買cd+dvd版好定cd+photo book版好

why not both

仲要有分兩a b版
Both就要買4本

我就prefer紅白封面真係好靚 or photo books得閒有得J吓
Btw,覺得伏可以去睇開箱

咩都假 抽到nancy就值得

呢個真,仆街次次俾泰河我 都唔知係我人品差 定係佢出古惑

you are not alone

妍雨巴明我感受次次都抽唔中妍雨/nancy真係好sad
搞到依家降低要求只要唔好係泰河就得

唔洗估
一定 人品差

ching 好唔like泰河

麻麻哋囉
ahin>泰河

一樣

我都想抽到Nancy

唔好中泰河同娥仁就得
唔中nancy比我中jooe daisy都好

妍雨巴都抽到泰河？

屌 我都係
一開始買都係想中Nancy/jooe/daisy/妍雨
買完bboom bboom之後就只要唔好中泰河/娥仁就得

其實呢到有無人抽中過nancy

好掛住你
娛樂台無左你死氣沈沈左好多
幾時返黎揸旗

做人真係唔好抱咁大期望 依家我求其中妍雨/nancy/jane/daisy/jooe/hyebin其中一隻已經開心到爆

其實中娜允我都心足
睇開左

黑歷史，我的人生污點

黑歷史
有時睇片會覺得佢慘 無人同佢玩
係得妍雨有時會理下佢
但當睇佢講野同啲動作又會討厭佢
覺得佢好唔自然

娜允我都可以接受㗎

我都覺得佢有啲慘但係啲動作好唔自然
對佢感覺嘛嘛地
反而ahin娜允佢哋幾玩得

鬼叫佢空降
其他八個又識左咁耐
其實你話其他八個會唔會唔妥泰河

其實daisy都係後尾入,但係之前選拔已經好friend
八個排一個

閘住

係啊 講到尾daisy都有參加過選秀
泰河直接空降
唔知係公司要求定點
佢個自介成日都提住係xxx表妹
好反感 講一次咪算

去親邊都講

如果係公司要求我都會同情佢
如果係佢自發我真係由心討厭佢

算啦唔想理佢 總之唔好畀我 之後啲專輯見到佢啲小卡

應該好快cb 又可以抽卡

而家希望佢哋快啲cb

好似3月-5月

I want sexy cb

唔撚係嘛

咩呀官方話分四次cb㗎第一次一月>第二次四月>第三次七月>第四次十月

利申:ff

係

做乜嘢喺度扮喪屍

咩喪屍

唔知佢做緊乜 但係好得意

我地妍雨b真係好得意

妍雨b成日整埋曬啲奇奇怪怪嘅動作 但又好qq

例如招牌揸波龍爪手

妍雨招牌動作爪爪

唔好逼我出手

痴線妍雨巴收咗勁多圖 我就已經冇曬貨 到你接龍

咁可愛，強烈要求樓主下個po置頂

被治療了

我都想

英文好啲先返黎

同意。 不過主唱黎

第一個支持

已經係#1

Twice咩 一年cb四次

佢地好中意扮喪屍㗎

公平咩？

學韓文啦 Nancy都話自己韓文叻過英文

學韓文溝哂啲韓妹

咁我可以教Nancy❤英文

不了我個心已經係Nancy❤到

蝦蝦蝦蝦蝦蝦蝦蝦蝦蝦蝦蝦

Nancy正室 其他全部後宮

Nancy ❤>雨琦❤>妍雨❤>美延❤>>
後宮比較想要日本妹

日韓床上大戰

日本妹真係幾正
班上啲日本妹性格真係好好
講野幾QQ

[連登英文台] 請用英文分享你的生活 (無論你水平高/低 都請用最基本的英文分享) 一起進步

MOMOLAND❤ 比人負皮110

負評 my jane bb

樓主

人品

仙女呀

推

nancy回帶 長頭髮有仙氣多啲

懵呆妍雨

突發 一陣有mmld fb live
AISY, AHIN & NANCY will doing facebook live later 5:05PM PH TIME

有未 唔新都睇

唔訓

我都想知呀係咁f5都冇 係咪電腦版facebook唔得

有friend做舞台 ig share
有班人dance BBoom BBoom係香港

好出名?

樓主現實一定係世界仔

我毒撚黎

可能啦
BBoom BBoom 係幾勁

增加mmld香港知名度

01.22 下午 6:30有daisy直播

啱啱直播講 兩個都咁靚唔使爭

完左?

Yes 好短

算啦

Yeonnaen Mcdonie

nancy

收皮啦 Nancy❤ 靚咁多

呢度俾唔俾洗版

好柒喎

你一直洗緊

有冇出處

6:02開始
不過建議唔好放過每一分妍雨的鏡頭，由要睇哂佢

thanks, save低一陣睇

條片我係咁loop呢幾秒
真係好呆

我懷疑係嗰刻導演叫言語要扮驚增加節目效果
因為成程言語個表現根本係唔驚
好似扮嗌咁
反而jooe就堅驚
啲雀飛埋嚟嚇到爭啲瀨屎咁

妍雨很怕，但妍雨不說

妍雨唔係畏高咩之前攀石都喊

生日粗卡daisy

sor原諒我嘅洗版

My third love daisy happy birthday

係 我都認同
世界仔扮毒撚

對耳

冇所謂

佢已經變成癲佬

咁都唔知

關我撚事 滾啦

李知因入撚左黎
長撚到

你都係 你係台灣

笑死
李知恩入左黎

我係毒到敗走去繁體支那
你世界仔去紐西蘭

唔算長先百幾張 遲啲nancy妍雨生日真係李知恩咁第一頁碌咗成10分鐘先出去

味同多賢差唔多

真係好靚

巴打

我係毒到敗走去印度

Nancy❤我又冇所謂

咪就係

呢張好充氣娃娃feel

樓主強姦犯

到時入post load圖爆data

關咩事

物以類聚

用手食飯

樓主我去到學術台
推廣MOMOLAND❤ 同 雨琦Q❤ 真係不得了

[#내니]
HBD
⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀
#모모랜드 #MOMOLAND #낸시 #데이지 #NANCY #DAISY

咪扮 印度時差邊有咁多
紐西蘭世界仔

Daisy真係去到邊都訓得著

痴線 去到學術台開post

其實我係伊拉克

Cls學術台 性？

樓主 係咪155負皮個post
比我都會負皮

Thank 巴打

講瞓覺hyebin第一daisy第二

食量都係

去人哋學術台踩場勇氣可嘉 155個負皮算少

樓主都係專心娛樂台算啦

[#태하]
HAPPY BIRTH DAYZ💋
와 이건머다? 이르메라추억이다🤓🤪
⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀
#모모랜드 #MOMOLAND #TAEHA #데이지 #DAISY

正是本人

好波

遲下 打到落 感情台

左邊個位邊個

死痴線佬 幾時去波台插旗

泰河

其實咩係波台 黎左咁耐都唔知

體育台
最多痴線佬同假膠

[#제인]
다해다해~ 데이지 하고싶은거~
👏🏻🤸🏻‍♀️🎂🥳 #HBDS #소떡소떡 😘✨
⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀
#모모랜드 #MOMOLAND #JANE #데이지 #DAISY

巴打你都幾快手
係咪mon住ig/Twitter

因為我較咗通知

識玩

日本到著
準備去買momoland日專

巴打po圖上嚟，我3月去諗住買

原來唔止cd+dvd同cd+photo book版
仲有純cd
要買6隻

係hmv睇左好耐都唔見monoland

Momoland

日專得返通常盤

無野了 我眼殘
係無bboom bboom cd+dvd a版

rich

買住五隻先 聽日去其他hmv睇

日專封面靚過韓版好多

請受小弟一拜

差一隻

今日連登多左咁多momoland po

去日本plan左好耐
一直忍手唔買日專

未出公海睇
啲po係咪好正面？

色情18+

Nancy著住呢衫畀你屌頂到幾多分鐘?

隊長都18+

喪心病狂

無心睇
仲痴線過樓主

無眼睇
嬲到打錯字

痴撚線

連隊長都意淫先痴線

快啲睇v live

屌隔離舖好色情喎

佢哋精蟲上腦

Daisy and jane

行緊街都要企定定睇直播

都唔知話好定唔好 公開咁多mmld post但係好色情

thx巴打 有我鍾意嘅janeb +daisy

多左人識mmld都好既
希望佢地識完會欣賞佢地其他地方

冇辦法佢哋啲安全褲太短 仆街公司

有時著套裝既時候
又有啲波睇

性感唔係問題 但都要有安全
我都鍾意佢哋啲腳

始終細公司係差啲
望親jooe對腳我都
佢身材比例真係好好

出道開始留意MOMOLAND好好J呀 支持樓主留名

出道飯?

係掛

正啊 妍雨條片已經loop左好多次

先輩

歡迎 元老 做咩前排唔入嚟

扮咩新人呀半個元老級

元老 留意開j開姐之前有兩條混血妹都啱我口味但性格就nancy完勝

幫手推post

[#데이지]
생일 축하해주셔서 너무너무 감사합니다◡̈ 역시 생일이란 너무 행복한 날이네요!! 항상 감사합니다*^^*
⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀
#모모랜드 #MOMOLAND #DAISY

先輩多多指教

好積極
無左樓主大家團結左

呢排我好似轉左j jooe

好波 happy daisy day

開始唔見咗呢個人

樓主世界仔都唔稀罕同毒撚交流

有錢仔+世界仔+偽毒扮鍾意mmld

一次過滿足兩個願

佢學術台個po真係好笑既
一開頭我以為佢真係想講英文
睇埋落去先發覺我錯
痴線佬永遠都係痴線佬

我睇到第一行mmld
呢條友
進攻學術界咁都畀佢諗到

想知佢話下一步去感情台會開點樣既po

daisy 屙屎
jane

我睇到嗰度都笑咗 送咗舊屎畀佢

真巴真係睇哂直播

I Love MOMOLAND
I Love Nancy
I Love Yeonwoo
I Love Yuqi
樓主:我同我老婆好恩愛
一人一個方法維繫感情

jane送咗舊屎畀daisy,之後佢哋玩舊屎玩到傻咗

諗起都打冷震

三寶

啱啱爬文見到 降脂巴真mmld飯買曬5隻rich

聽日去搵埋剩低個隻

本photo book好薄

出開箱文

我都想要呀 買埋嗰隻po上嚟
祝你唔中泰河

日專無小卡

係酒店隨便影 大家將就下

好似比人呃左咁 一心諗住抽卡

正皮畀降脂巴打 好靚呀唔緊要啦下次再抽小卡

Hmv送左幾張卡比我
仆街 好嬲

得出結論
如果大家想買既話
買photo book個張就夠

ho ball
個個都影得瘦哂，slim左
巴打今晚開心都訓唔著都似

其實photo book都好多圖好正 應該係最抵買
巴打今晚有排j

連泰河都影到好瘦
仲嬲緊無小卡

呢句真 photo book最抵買
另一張有貼紙既日專都抵
Nancy個look我好鍾意

清純nancy
咁日版baam有冇推介
我淨係想買紅白衫嗰個專覺得最靚 或者蜜蜂好似特別啲

巴打今晚返去

已正皮 巴打有米

細粒巴下個到你買

photo book

冇咩出公海睇
但我諗最要多謝樓主
因為樓主我推左65個月Momoland

Baam一定要買紅白衫啦
封面又靚又送貼紙

最憎啲死基佬
清水健就唔同

用左買usj門票既錢買日專
你三月都買啦

我係到

你就世界仔

如果我有錢 佢地場場 show 都都會去啦

第一板 自我介紹 我個名
咁個原因就自然係Momoland❤ 同 雨琦❤

個post真係全英文嫁

未黎娛樂台開post.之前日日係個邊貼MOMOLAND 開post就不了

終於等到你上水

咪話夠曬痴線

香港有邊度可以買舊嘅mmld專輯(great之前) ,冇我去淘寶

今日六點 mc nancy

蝦蝦蝦

台灣博客來有
可送全球 係唔知運費點計

已經準備好係酒店渡過一日

仆街HMV
送埋啲基佬卡比我

HMV

ching係日本?

係的 樓主無爬文

樓主好波

有冇咁快呀 點跟呀

妍雨著套裝真係

唔識聽韓文唔知講隊長去咗邊

我愛妍雨

妍雨啊

次次都大頭

呢條無Nancy
不過有jooe

大頭都咁靚
Btw巴打有無上博客來睇

冇時間睇

博客

唔緊要今日有nancy ,你有時間先睇啦

啱啱見到

博客來
有great之前啲專輯

等陣食啲野就返酒店睇直播

今日咁早上水
係咪等睇nancy

睇下先但台灣送過嚟好似好麻煩

訓

見話可以送全球
如果太麻煩又貴都係淘寶算啦

老婆做mc都唔睇live

Thank you巴打

日日見 少見幾日冇所謂啦

屌 原來apple music冇mml嘅歌？

冇所謂啦 都唔用apple music

我準備搭車去買埋剩低個張日專

有啊 好齊喎

買完po上嚟

點解我灰晒播唔到

樓主食屎

爛啦

利申 無用Apple music
我都係搵就見有

驚搭錯車 第一次去日本
仲要暫時都係自己一個人

獨撚

訓啦

真毒 點似你偽毒

睇住啲架妹就唔驚

架妹真係幾正
琴晚係激安殿堂見到啲韓妹都正

架妹韓妹 我都想去日本

我都毒撚A0

夜晚經過啲無料案內所比人問
唔識日文唔敢入

又話訓

講你就信

人一世物一世 試下佢

偽毒撚毒撚 可恥

又驚係天仙局

亦都可能有病

分分鐘係中國人扮架妹

8TH GAONCHART MUSIC AWARDS 2018

隊長仍然失蹤
係咪食宵夜食到肚屙入廠

Jooe

咁快 唔係6:00咩

隊長仲未見人

好驚
應該病左

仲未有人貼nancy，點做野嫁

nancy comeback

隊長

女神

最後一隻
趕返去睇live

唔知點解諗起苟芸慧

又靚又厚肉

你講一講又幾似

係開心仔嘅 精神
巴打完成大滿貫

巴打儲齊曬專 我仲要追

中分啡髮

呢個髮型最掂

撞正放工時間搭地鐵逼到仆街
終於買齊 好開心

加油 期待下個到你

daisy

今日有排收圖

janeB 好少圖

太多我都收唔切 有漏陣間再補

好似捉精靈咁，世界各地搜羅
終於買齊 真係會好感動
我真係恭喜你啊

妍雨 daisy....
rip

no重點

巴打加油

今日去左第三間先搵到
個店員同我講last one 差啲喊左出聲

開波 推

趕緊返去

直播完之後再up

快啲 應該仲未表演

去日本玩都不忙趕返去睇直播

屌啊！

其實唔使咁趕
唔得閒就睇重播,無謂嘥咗個旅程

V live睇唔到先用呢個

其實都係自己一個去 無行程可言
都係訓醒先諗去邊

電話睇到 電腦睇唔到

太掛住NANCY

咁都好啲enjoy旅行呀嘛

電話睇啦vlive高清啲

聽日去神戶食牛

頭先nancy緊張得滯講咗少少 不過冇事

vlive仲要有字幕
我用電話開WI-FI比電腦搞掂左

肉汁

Miss左無睇
一月係咪bboom bboom

和牛

yes

呢個要睇返重播

但係冇佢哋喎

無上台咩

冇

可能一陣先上台

上台

拎獎

超勁 陣間會唔會有表演呢

比下面mc點都要有啦下話

gogogo

出場啦

後面個gameboy好有心思
啲人仔真係似

bboom bboom

great 肉地

今次有設計幾好 啲人仔同啲名都唔係hea做

係 有肉地好正

金鐘國

不枉返去睇直播

好過之前好多 之前嗰啲好hea例如mama

Mama都有設計 個諗法on9左

男人你都啱金鐘國都好多肉但好硬

有啲直情揼返專輯張相就當做咗

鐘國oppa正啊
好過其他男團啲基佬

係 個啲無心做不如唔好搞

金鐘國咁大隻英文又勁

笑個陣好charm

Nancy真係好高貴

real高貴優雅

好仙氣好有氣質

momoland又攞獎

好齊心好有愛

nancy天使

janebb

momoland gameboy 開場

nancy金鐘國行紅地氈

條褲好焗

次次都係呢條褲
其實係咪好唔舒服

感覺上好唔透氣
望到人著我都覺得辛苦

想問好耐 最左邊條友有無米5

係幾靚但我都覺得好唔舒服好似啲關節畀人掹住咗咁

目測米4

呢張真係

都唔知咩人諗出黎

咁矮都出到道
我都得啦

鎖骨靚到
呢樣nancy無

我認我衰仔先，18+
妍乳

我都係

所以咪連佢哋啲隊員都覺得不可思議

我睇左鎖骨先
鎖骨真係一種好正既地方

咁啱個字幕

我都有留意呢個特別矮，以為有病 ，之前google左又唔係有病喎

但成功吸引哂我地討論

咁就完左 唱得一首歌

可能人哋唱歌唱得好

我愛妍雨 妍雨愛我

差唔多啦拎一個獎表演一次 ,好難同啲天團鬥

我雨
每次收妍雨啲圖都收到手軟

izone同twice係日本hmv佔好多地方

其實我係半個once黎

感同身受

小公司做天團係難啲 新團啲女又靚資源又多點玩呀
不過我會繼續支持mmld

認真?

唔好趕我走

恭喜momoland

[#모모랜드]
가온차트뮤직어워즈에서 🏆월드루키상🏆을 모랜이들이 수상했어요❗️ 긴장 했지만 MC까지 완벽하게 소화한 우리 막냉이 낸시까지❣️❣️메리 여러분들 덕분에 상고 받고 오늘도 모랜이들은(감격😭) 감사합니다
⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀
#MOMOLAND #가온차트뮤직어워즈

點會呢

分出勝負了

你平時好少咁遲 讓我po

咁啱啫

[#주이]
메리들 항상 고마워요💚💚
⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀
#모모랜드 #MOMOLAND #JOOE

TT

jooe同nancy勉勵說話

認真jooe呢個pose超靚

JooE係潛力股

望耐左有d恐怖

走啦

靚到開始覺得唔係佢?

口型: 原諒禾一次

[#답니🦊]
오늘 가온차트 뮤직 어워드 무사히 잘 끝냈습니다 ~ 💕 아직도 모든 일들이 실감이 안나고 신기해요! 멋진 상 줘서 고마워요 메리들~ ✨✨💕 사랑해요 🌻🌻
⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀
#모모랜드 #MOMOLAND #연우 #YEONWOO

我愛妍雨

真野巴

妍雨得意隻貓又得意

下次畀你開 ,呢幾個月我都攰啊

呢啲無所謂嘅，我係咁啱玩緊電話姐

我唔想見到你

講下笑 得閒咪up上嚟

快D同我講都係講下笑啦

俾你感受下妍雨喊相比起笑更加阻擋唔到

講下笑啫

好想做隻貓

[#내니]
It was an honor to be the host of #GaonChartMusicAwards2018
Thankyou for a wonderful night🌙
⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀
#모모랜드 #MOMOLAND #낸시 #NANCY

係Nancy啊

好撚正

今日好多圖收

Nancy 今晚最靚

今日收nancy圖收到手都差啲斷

值得既

咁我挨義氣做佢老公

過兩日fans meeting又大排圖收
好忙啊

要搵妍雨各種表情包好哂時間
d圖多到掃極都搵唔完

Nancy頭先好無咁

有人改左名做妍雨男朋友
你點睇

妍雨
nancy body

得個名

btw，我同妍雨的合照公開以示恩愛

玩自爆

IT狗巴 認得你嫁，同是妍雨愛好
有無買momoland 專輯先

睇完呢兩幅圖你可以走先做返once

妍雨靚好多又可愛得多
如果唔係我叫Twice治療啦

nancy今晚勁多圖

很肥美

子言片瑜

無你地咁誠心
妍雨真係好靚 好可愛

妍雨靚好多又可愛得多×2

我睇中左好耐

我e佢去完男人300之後仲正左

世界仔識日文
偽毒

我老婆

可愛jooe
優雅妍雨
高貴Nancy

但人地靚仔

第一緊係睇胸部啦

就快要開5 好波

屌好嗔D頭髮

newses同蘋果一樣正HiHI專po哩D相

今日佢哋去菲律賓
但好似冇隊長

用英文溝通咋
最多咪講阿里吉多

突然失蹤又無消息

[#연우]
모모랜드 연우, 김수찬 신곡 '사랑의 해결사' MV 출연.."특급 의리"

▶️

#모모랜드 #MOMOLAND #YEONWOO

巴打做咩事

妍雨同條仔拍mv了

係我嚟

don't ff too much

[#내니]
See you soon PH Merries💜🌈
(JooE bought morning ICECREAM🍦Best Breakfast EVER! Love ya sista😍)
⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀
#모모랜드 #MOMOLAND #낸시 #NANCY

[#태하]
사진찍을려다 영상찍혀서 😳당황😳해찌마는!!!
필리핀잘갔다올게여🤗안눙~~👋🏻
⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀
#모모랜드 #MOMOLAND #TAEHA

[#제인]
아침부터 주이언니가 사쥰 아이스크림먹꾸 신남😜✨
#오늘은_베리베리_스트로베리🍓
#보라색_후디는_첨이야
⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀
#모모랜드 #MOMOLAND #JANE

janeBB

咩黎

今日 nancy

今日妍雨

今日 janeBB

心痛

今日機場有兩條片

Nancy靚靚

唔知係咪好耐冇見nancy nancy靚咗

靚撚到 但好肥美

有興趣就睇曬佢
8th GAONCHART MUSIC AWARDS replay

momoland highlight
1:32
2:58
50:00
01:01:45

冇 不過多謝時間

0:20呢
你象左jooe

飛

miss咗

15:15 雨琦Q❤ Q到

你係Neverland 走啦你

咩意思

(G)I-DLE官方粉絲名

叫Neverland?

你成個kpop鄉下佬咁嘅喂

真定吹呀

過佢連登專區問先

人地音樂台個po名都出埋neverland

真係叫Neverland

我係Neverland 但我❤愛Momoland❤
我愛❤Nancy
我愛❤妍雨
我愛❤雨琦

入左去踩場

no ff 佢話好開心見到我，下次有機會再合作咁話

妍雨：俾面我先同你合作唔好咁多幻想

依家換定人開post都得

我我我

你又真係夠膽踩人場㗎喎 係咪想惹多幾百個負評喺mmld

係時候搬返去音樂台

。入去推廣Momoland❤ 我做到野呀

底已淆

我撐你

但負評如潮呢

Mmld official ig story有daisy
電暈我了

me too daisy好靚

G持

樓主25

又要打j了

假飯+真neverland

圖呢

我係Merry to neverland

hi

DIA做咩入黎

想轉會了

點解

明天再回你 訓先

妍雨太靚了

圖都冇張點信你

貼圖呢d野就交比你啦

呢張舊圖真係世界級

我都有張類似

下個po搵其他人開啦

自己睇ig啦 賴鬼 片黎

我黎

巴打咩飯

thx 妍雨白色緊身衫

MOMOLAND Daisy: Fan Cafe update

daisy同nancy跳no tears left to cry

妍乳

仲要有高清圖 正式宣佈妍雨成為保齡女神

你地

純粹欣賞 冇色情成分

出面做乜咁多mmld post

原來hyebin病咗

連李知恩圖報都出

應該食太多野搞到胃漲

食滯咗

Off white

做咩 你唔鍾意呢個牌子?

第二條片啲快門聲恐怖到

太多MK用到柒曬

我淨係知佢哋成日用Lv袋

Assc 呢個真係見到都想反胃
Daisy今日用嗰個lv都好大個

妍雨又用nancy又用隊長又用， 有錢

之前去mama妍雨個gucci又係好大個
成班貴婦格

我一直諗緊做韓國明星有幾多錢 咁多錢買lv gucci 公司贊助定係自己出

公司抽完再9個人分
之前睇過有snsd啲成員話solo一排都好搵過組咁耐女團

算啦mmld都唔知捱唔捱到七年,話唔定妍雨做戲nancy唱歌各散東西 不過九個人分係少啲

仲有Jooe上綜藝
始終有日都會解散 諗起都sad

冇辦法 依家唯有繼續支持
希望有次喺香港開fanmeeting

mmld係世界第一天團 唔會散
妍雨世界第一巨星
唔該盲粉啲

Momogram sma eng sub

趁依家仲有得j好j
mmld

俾樓主見到又撩你隻揪

補

呢條片先知隊長消息
隊長病都唔公布吓 ，之前妍雨發燒都有新聞
替隊長QQ

隊長真係好少人識 我都係問人先知隊長病 希望快啲好返

問邊個

問twitter啲人

巴打2月份一齊走堂去日本好無

講下 無錢咁快又去

樓主neverland黎 無所謂啦

我都想同你去 一齊相認
那有錢
下次香港or台灣見

比狐狸妍鈎左走魂魄

今次佢地日本行我都已經走左
其實我有睇過一次mmld live
上年7月係台北有m countdown
Mmld都有份

香肩好香呀

咁正我都想睇 ,好想近距離接觸
等下次

好想去fans meeting個啲
有得握手傾計同送禮物
仲可以親口同佢地講fighting

就爆post啦

純白色

等我練好啲英文先去fans meeting
最想送啲公仔畀佢哋有得攬住

冇英文字幕

好正

我啲英文本身都屎 仲要係台灣廢左四年

same我都唔係好得去邊
不過我相信佢會睇到我嘅誠意

認真其實大家想唔想搬返去音樂台,會唔會少啲負皮
純粹問下大家

推慢啲 上堂 幾個鍾後先開到新po

我怕我如果可以近距離接觸會喊到收唔到聲

音樂台 吸唔到人

我無所謂 有地方比我傾計就得
同埋樓主唔好引咁多戰

如果有時間加埋jooe daisy jane介紹
Come山met da

白滑

樓頂講過 一個po加3個 下個po加曬

我愛樓主

第二句 agree

我都想講希望加jooe daisy jane thx

雖然只係bar 但都好靚

bra*

著得好靚
好清新

爆po

無jooe無今日既mmld

希望樓主收心養性

邊個會1001

Agree

1001我嫁

1001俾你哋，我

過多幾個鍾 確定所有人都訓曬先推爆佢

你拎去啦 唔敢同你爭

1001

準備

摔老泥

又係你呀 就快到1001 就見到你

1

2

3

4

5

6

7

8

9